大家細個想做咩職業?依家又做緊咩?

由細到大 我既夢想就係做卡樂B經理
試諗下 嗚呀
一大堆熱浪 係我面前
簡直就係我既王國
熱浪多到食唔曬
三餐都係熱浪
人生大羸家

依家既我
啱啱出黎社會工作
只係一個小小文書仔
不過我都成日食熱浪

我細細個就想做爸爸
而加又捐精又助養，都叫願望成真

點解會有咁既諗法

細個想：廢青
如今做：廢青

我細個想做飲品自動售賣機...
但又無努力讀書，而家只可係女廁做M巾售賣機

廢青好悶WO

巴打細個已經變左痴線佬